[錶撚入]擺底你戴緊既錶

胡師傅

屌你老母留名

花到咁定我睇錯

你係我啲徒子徒孫？

呢對你買左幾錢
之前睇過5萬幾

粗戴係花d

留名

個個都帶撈

德國錶

係囉 屌你老味 個個都帶撈

如果有女送隻咁嘅錶俾我，你話幾好呢

時裝錶路過

儲緊錢買CW

巴打呢隻流四黎

唔識野就唔好亂講野啦

綠綠

水鬼

屌...綠圈綠面 submariner

好想要

想買gs

同你撞鎖匙包

等軚盤相

成個post都撈
我出番去先

接

得隻6⼀⼁⼀⼁⼃

得隻係amazon六舊水買翻黎嘅雜牌錶

廿蚊錶唔敢post

好想買埋type b

儲多過戴

點解上面果個既玻璃怪怪地

點解成個post都係撈

講起Deepsea 我最想買呢隻
真身好好J

巴打隻nomos 好正

做緊野偷偷影

怪？ 反光問題咋

Nomos

日本買

312?

大白橙正

全新入手綠綠

巴打呢隻咩型號

orient ET0T002s
好撚靚

320

巴打幾錢邊到買？
想入手1隻

topic：擺低你帶緊既rolex

Ym[black][/black]

今日戴IWC萬年大飛萬年曆
Post過幾次唔Post了
留名支持

其實rolex算唔算比人戴到俗哂 個post來來去去都係Rolex

成個post都係撈
變到好似公廁錶咁

其實無話cheap唔cheap 鐘意咪去馬
早一代又咪一樣 個個地盤佬都有隻

D牙都幾齊

撞款 前排女朋友

個po可以改名做擺低你戴緊嘅撈

窮學生

反潮流先

手幼窮撚 一皮內有冇機械錶好戴?
成日見人手夠粗 戴錶好好睇 好羨慕

成個post都係撈

大飛

pebble time 1

咁多有錢人

補多張無燈既 有無巴打戴緊

咁多綠圈綠面既

大飛揮手

今日帶舊野

有冇人同我一樣
睇完之後自己咬自己

我都想搵番隻

舊錶一隻

假錶
都唔係女咬嘅

一位好好好既朋友送

腳

但focus係喺隻錶度

巴打小心比班自以爲獨具慧眼既人話你戴公廁錶or 串係錶芯係cheap野啊

我當果d人透明的

最好個個都dw

Dw又好 勞又好
最緊要自己鐘意 都唔駛理多唔多戴啦

如果怕撞既去買Constantin啦

利申：我 勞 panerai iwc Cartier 都有，但我都會戴dw

錶帶好靚
pan仔

係 自己鍾意好緊要

準備買GG-1000

Armani

跟

好想買garmin 但好貴

屌你個個都帶撈

原來唔少同好

早晨

巴打想問下呢隻speedmaster係咩型號？
幾錢 想搵番隻入門

[

about vintage?

等緊人插公廁錶

最緊要自己鍾意啫

你帶隻錶咁緊，手都變埋

懷左戴咁緊
唔鐘意佢fing fing 下

好靚啊

絲，呢隻好靚

好似係老豆舊時第一份工出糧買既
到我打第一份工個時比左我

有意思

巴打好好保存啊

細過都無戴錶既習慣，係到拎呢隻野上手個時先慢慢慣日日戴錶，而家出街無戴錶會周身唔聚財咁
某程度上好多謝老豆

幾靚 我都想買呢隻款，不過係藍針玫瑰金錶身

今時今日香港係咪冇人識omega

晌隔離精工post repost:

各位巴打有冇返工啱嘅斯文款介紹?

以下係一啲條件︰
- 錶面︰黑色 / 白色 / 淨色 / 簡單 驚chrono太花
- 機芯︰最好係自動
- 錶帶︰鋼帶 驚夏天皮會臭
- Budget: $2,000

thanks

小gs

005係膠面密底官價39000
006就藍寶面透底就49000好似
我隻係005

Thank you bada

Omega支針真係好靚

嘩 好酸呀

我鐘意omega多過rolex

我學生哥都係戴DW咋

Rolex一街都係帶cheap曬 我學生哥帶隻omega冇咁浮誇

證明咗戴DW真係白痴仔

我好想要隻snoopy版speedmaster

補圖

係唔係真係無巴打戴Garmin

你地d勞邊到買

係香港 剩係得勞 乜鳩人都戴

Omega

爛銅一塊

窮撚 , 尋日新買

你棚牙好整齊

無outdoor撚

戴緊suunto想轉garmin

lihkg 食咗我張圖

我都成日戴地通搭地鐵喎
敢問巴打坐咩代步咁惡?

算啦師兄，呢個社會就係有班人剩係識講人帶唔帶得起，渣唔渣起咩車，完全唔知咩叫'興趣'.

幾靚
幾多錢？邊度買？

google knot design
日本同台灣有分店

錶面 19000 yen , 錶帶 4000 yen , 自由配搭

Omega多數幾多折架？
成四萬都幾貴 係唔係已經係最入門既speedmaster?

地拖？

地通搭巴士路過

唔該巴打

見佢平 幾舊水

james!

成個post 7成都撈

買水啦
膠面005二萬幾就得

真心覺得rolex好大份好厚，無美感可言 但個個都買

想薄買切尼尼

Rossling & co?

日本野

想買但唔識日文買唔到

名創優品59$錶

車都無得坐，平時靠對腳行路

garmin 位巴打買幾多錢?

拖地既都帶撈 咩公司

絕版好嘢！
如果襯到西裝，我當日唔會放棄入手。我真係好鍾意Top Gun BP。新版零過電感覺。

新版少咗架紅色飛機真係爭咁啲

白撈

這個係白色咩，係都白金撈啦

平野黎但好好J

真係好靚 巴打有冇諗住換錶帶 好驚原裝皮帶比d汗整臭哂

仲有個Top Gun engravement都好Q正

真正窮撚

學生哥

又回帶

請問小王子巴打們買咗幾錢？水定行？

上個post已經見到有好多巴打撞錶

買過條就係啦

淨係J個背囉

翻工好少帶呢隻，唔太match長襯衫，夏天zip起衫袖帶都還可以

紅飛機絕對係精髓，新版望落去太單調

MK仔公廁錶

整幅構圖，俗不可耐

做乜鳩可以花成咁

回錯 sorry

Ship香港幾錢？
錶芯質素點？點解買呢隻牌子？
隻錶係咪幾大塊？

有興趣

水 32xxx

真係好多人以為呢隻係鋼帶
呢個叫鉑金面呀

曬命post

直上冰藍咪無誤會

官網果度有個 custom order , 抄低 d model number , 拎去比店員

冰藍面係呢種?
好多年前阿爸送
戴過幾次就冇戴

藍寶石錶面 39mm , 日本石英芯 , 全日本製同日本組裝
sell 日本傳統工藝
可以睇下台灣網介紹

因為我托朋友買 , 如果 ship 香港我唔知幾錢
不過你可以試下用日本轉運
錶帶最粗得 18mm
覺得幼可以自己配
因為可以單買錶 , 唔要條帶

朋友

等緊女女整甲

兩年都無折！但又真係好靚，同時蝦人帶

女友送

父親三十年前出花紅買落，早排送左比我
不過十幾歲中學生戴都真係有少少老

古董tudor

請問Hamilton依款錶買唔買得過？
抑或機械錶先買得過？

唔該巴打

宜家有平少少

中學生

成個地盤都係勞 好悶

係啊 仲係勞的勞底嘅Tudor

一睇就知係自己棚牙，上面大下面細 辛苦啦巴打苦肉計

巴打呢隻係邊度有賣？ 幾錢？

呢隻五皮幾喎

學生哥

依種

中學生有咁多零用錢

呢個款唔係成日有貨，香港有代理，係官網訂要等半年先有貨，同埋唔會送香港。建議巴打你直接去nomos hong kong 個facebook page send message 問。你預二萬港紙左右

巴打要好好收藏

白金係易花啲

圖二好似怪怪地
點解個好似無乜坑紋

手唔夠粗，唔好睇。

Seiko 學生留名

放左fenix 3hr 換左735xT

輕好多！

想買呢款錶，不過要大錶面
39MM其實算大定細？
啱啱度下我屋企隻CK都有39-40mm..
但係好似唔算大咁

咁多人買Rolex，離不開兩個原因。
1）多人識，驚洗咗錢無人知。
2）resell value高，玩厭/窮途末路可以拎返錢。

無人戴Raymond Weil

幾型 咩錶黎

有無人知而家6圈黑面sub賣幾錢?

Iwc撚LM

Father & Son?

連咩型號都唔知

舊錶

估下係咩錶

Seiko 細MM

巴打識貨, 係father

借老母果隻

個陀暴露左

曾經考慮過買嚟做情侶錶，但女友對隻Mark唔係咁過電，無謂浪費金錢。

Cheap 野

同我個case差唔多, 我女友寧願帶dior gucci嗰d表

錶耳都估到

咁巴打女友好D。
我女友日日戴Apple Watch，其實係鍾意條Hermes Double Tour錶帶。

窮撚勿起底

手機即影即upload

頭側唔好意思各位大哥

窮撚

好正，換條皮帶ok la

唔該晒巴打！

我呢隻係上Chrono24買
間野叫 MyChrono
連運費 23K hkd

利申 : 寫apps月入30k

張野上面係咩文黎？
嗰個年代既出世紙都係咁？

成個post都無乜g shock咁

睇過4萬幾又有(淨錶)，5萬又有(內影加紙)，9萬又有(平頭4，full set)，日本1x萬都有人標

好靚呀，窮撚表示成萬蚊

巴打係咪都係Dominik跟你單

邊度有得買nomos?

呢隻咸仔幾好

所以話呢度多MK 5P冇錯 咁撚多人戴撈

都話我係 MyChronograph 度買

nomos撚

metro邊隻呼聲更高

我知
所以咪你係咪都係呢個sales同你傾

唔係
唔記錯好似係囡囡黎

唔知係咪QC問題
前排發現個日期測埋左邊
唔知送唔送翻去整整好

我從來冇話過係自己棚牙
Btw
都唔係好痛啫

馬會贊助學生哥

買嗰陣有折扣

cheap野

唔係好覺有人有

speed master

發生乜事

日本買2萬尾3萬頭
差d敗

呢隻

有無試過自己校下日期睇係係咪全部日子都係咁？如果日日都係先考慮整喇，一來一回搞好耐

上鍊建議你唔好上咁滿
個儲力計只係參考，上鍊上到覺得緊就夠（個計8-9成左右）

想買舊版tudor紅bb 有無人知邊到有

嘩 開版果隻ham記khaki skeleton雖然長年有貨，但係網上幾乎係搵唔到有任何review或者開箱

我就係上到啱啱緊
太緊會點

呢隻無得快速較日期

留明睇研究真假勞post

其實真係好肉酸

隻錶現況

張出世紙上面應該係法文嚟嘅

Tudor仲譯做刁陀而唔係帝舵嘅年代

我想問呢個網係賣2手錶定咩
信唔信得過？
唔識分假野

我喺Chrono24搵錶見到呢間嘢
買返嚟嘅錶有當地Dealer嘅印
同埋（相信）係全新
服務同跟單都幾好

巴打幾錢入手

好多地方仲有
旺角幾間大野仲有
但唔個幾多折

校去2am左右設轉頭去9點，再校去2點再設轉頭

易唔小心上斷
信手感，唔好信個計

原來你講呢樣
要較翻原本個日子都幾煩下
所以自己每日check下有無側埋一邊

ok thx 巴打

有冇巴打可以話我知個型號

Stowa

junghans大家點睇 雖然係eta肉, 但係design真係好好J

鍾意 Speedmaster 但係想要 co-axial movement

Sevenfriday 佢啲錶其實好唔好

唔好

水28000

Daily watch

抵喎

學生哥想月供隻iwc 有冇好推介？ 幾錢度？
利伸 鐘意藍面 諗住用兼職啲錢月供

唔好供

我都建議唔好供。
平嘅model唔值得咁做，貴嘅model超出你可負擔範圍。日後賺到錢，再考慮啦。

新買😂 聖誕禮物

最平藍面應該係pilot watch mark 18 (40mm) or pilot watch automatic (36mm)
定價$33200
但係水貨/AD都應該2萬中可以買到

36mm

40mm

漏咗句
唔好供，儲夠錢先買

一係買Stowa

我都想買呢隻 係唔係日本先買到

貨王

agree

個架正 介紹下

上面幾個GAY TEST FAIL

d牙好齊

個個都戴貴錶

推一推

rotary 有冇聽過

隻潛水真係靚到暈
幾錢入手

想請教20-30k，想買隻似IWC果啲白錶面既，但唔要皮帶

有無介紹

有冇巴打用過fossil 既智能錶

好多撈

你咪自己攞隻IWC去換鋼帶囉

Hublot 好嗎？

舊精

窮撚一個

[img]

巴打 呢隻 咩型號 幾錢

Presage 黑漆

成皮

咩型號？

鋼錶留名
唔知今次又有冇巴打講係流四

Deep black 留名

睇中左呢隻 但搵過amazon 樂天都冇 有冇巴打知道邊到有得買 大概幾錢
另外想問下2k價位有咩推薦？

請到福仁，灣仔188或信和，多謝

我係日本買 香港應該好難搵？

唔錯喎 有無男裝

其實唔鍾意皮帶，已換膠帶

力威健身

👏🏻

Tag Heuer Connected. 係 Android wear

有無牌子

睇得出各下既打扮，我諗都好難有女送比你

咩牌子 model?

萬希全

個老細奶共好出名

Gear s2 classic 好似係

有冇咩智能手錶好用 iphone 要圓面

冇 我諗得就收皮的pebble 或apple watch 先會好用 如果係iphone

Nomos同好

Bf送

唔錯

就收咩

How much

dw

俾垃圾fitbit收購左，宜家買的都無保養
利申岩岩入左隻pebble2

有無諗過withings ？

Pebble2苦主揮手

其實都幾好睇 最重要唔洗好似其他smartwatch咁日日叉

好想要放大鏡

垃圾刁無人戴

買咗冇耐嘅小王子

呢度好多同好

巴打用落覺得點？我都想入呢隻

冇戴錶 所以影隔離果個

好野嚟

我老豆都有
NATO帶好型仔

$2000左右女裝錶有冇推介
Nomos真係好靚 但係太貴啦

好靚
幾錢？

幾錢？

Nomos here too

好想屌依隻

steinhart d vintage款幾好睇
不過呢個牌子真係向rolex致敬

係
啲所有貴到買唔起嘅佢都致晒驚

利申我都屌過一隻ocean one
不過只係戴過一次
直接上左撈

咁想問屎丁克係錶耳係咪長過撈好多？

唔好以為改個名就唔認得 根本就explorer 2 黎

Steinhart就係出名做致敬款嘛

錶面大d,錶耳唔清楚

rubber b我都換咗

擺明致敬第一代explorer2

ETA

9年前中學老豆送既精工

呢隻係我第一隻錶，老豆9年前送

而家用緊呢隻，女友2年前送

雖然2隻都唔值錢，但2隻都對我都好有意義

Suunto 而家無人玩？
剛入手隻 Ambit 3 藍色連心跳帶，間嘢個老細報錯價平咗五舊

重點不在錶喎
屌你咁有錢都要上連登

差啲認錯名

終於出現了!!!

我又加入

nomos

起diver club見到你

想買版主隻Deep Blue但再買比條女屌

嗰隻抵屌呀

How much?

二千幾，deep star1000

黑細mm邊度會有
大約幾錢？

Ar sapphire sw200 ceramic bezel 300m
如果係swatch group肯定賣過萬

仲以為講緊deepsea blue

依啲拎去跳海好呀，性格比超高又實用
唔係話撈嗰啲唔好，雖然我明錶點都會花，但我你叫我戴住佢跳海有乜損傷我會好肉赤

依隻真係好撚靚 好撚想買 但窮學生

呢隻應該係平野 但好靚🤗
不過應該無電 想問下比人整返大約要幾錢？

$30

想問下我支pam上足鍊但帶兩日到就已經慢咗成15秒 係咪有問題？要拎去整？

唔夠油
好多brand 通病

平平地買嚟襯衫

新手想買隻錶玩下，睇中左Casio edifice既款，有冇d 其他牌子但係差唔多款既選擇下
黑襯藍藍地既錶面，想換埋啡色皮帶

我買左隻499 好撚厚
早知買手動

巴打知唔知仲有保拎上行補油洗唔洗錢

有保就話隻錶有問題
會幫你搞

無同好既

hahahaha 太勁！ 正

咁如果佢話有咩問題我話行唔準得唔得？
Thanks brother

得

點解香港冇乜人帶panerai既

有

影自己帶G-Shock都驚比人笑

我好想入隻580..但個價

水貨好似88k？

有意義

個post咁少精工既

Here

line friend 果幾個我都有down 好鬼得意

靚錶

唔該哂！

我都係441，上面po咗圖👍🏼

377701正，比較喜歡佢多於最新款

有！手震

咁岩既

近呢一年，真係少咗好多。唔知係咪早幾年被視為潮物，大家突然一窩峰唔想再戴。情況同潮童波鞋類似。

自05年起，我前後買過5隻Panerai，到今日只係keep返最後買果隻422，當accessory，有新玩新，唔會想收藏。

師兄點睇radiomir? 好似仲更加少人戴

我覺得只有radiomir 係靚。

小弟覺得wire lug係pam仔中最正一個feature
但係好似點都heat唔起咁

巴打隻GMT 幾銀 ，超正

針對Panerai外形，我有個簡單想法。
Radiomir外形優雅，本質上較難引起爆發性嘅潮流。我自己對Radiomir都無乜feel。
反而chunky嘅Luminor比較搶眼，簡單地換錶帶就可以應付唔同場合需要，理所當然地比較受歡迎。

咩牌子

呢隻我自己好鐘意
帶佢仲多過隻勞
我好唔鐘意自己隻大白橙

好想買pam232 二手冇隻靚 一係太貴 一係有凹

同囡囡一齊戴緊tissot everytime

終於搵到人戴junghans

其實係咪好難襯衫

終於有人post
小弟都好想買呢隻
之前識人攞到4000幾 但都冇入到
嫌針太短

咩黎嫁呢隻

About Vintage

呢隻又係正 1963年中國空軍錶
100%made in 支那

前排買左隻天長地久，各位巴打，就性價比而論，覺得Armani d錶好d定titus？定一樣咁廢？

我投Armani一票 性價比既話

有冇人知係乜，上網見到

Richard Mille

你真識食 成球

我冇本事買，只係見到個價好誇同唔知咩名堂

finex 3嘅朋友

依隻
巴打幾錢入

介紹吓得唔得
邊度錶咩價位

有無巴打知點轉日文星期顯示

睇到間舖頭擺出黎，1098000

是日一推

屌你正呀喂

學你話齋
eta啫

幾精緻喎

:-)

買個陣香港冇晒貨
揾到去日本買
但有時又覺得新款型D

2790

想買同款但呢隻色

返工撞到玻璃都崩埋

窮食金拇指

正野

依隻正 有諗過入

有諗過白面 但白金唔好聽
入左朱古力

手腕好幼 點算

好似無乜人戴timex?

同問

有冇巴打知依隻咩價，好靚

非原裝，好像是

Samsung

王力宏廣告款？ 買左幾錢

唔知乜錶

呢隻幾多百萬

Samsung gear s3

女友送既聖誕禮物

笑撚到我仆街

啱啱轉左Olive 皮nato

終於有Sinn

晨早一推

無人岩INOX
Durable 實用 石英準確 易襯 平

日常粗戴

爸打又係同好？

廢錶一隻

無dw撚？

今日呢隻

Big Bang 撚

想問下呢隻錶點解冇戴在1-2日就唔識郁 同埋想問下呢隻咩款黎 因為外國朋友送 又唔係好識呢味

係日本見到依個brand都幾hit
入左隻黎戴下

小皇子 1 of 1000 輕推
唔捨得帶出街

Tag heuer 01?

放工

好想買隻tudor black bay 銅

巴打呢隻咩model 幾靚

邊度買同幾錢入手

今日呢隻斯文款

有pp未？

隻5712/1A有排等

369正呀

想問下呢隻錶帶叫咩?

好正

手工客製，朋友做的

唔會太搶 低調派
巴打同好？

考慮緊

呢款錶帶有沒叫咩名

新年戴新錶, 個月相同萬年曆唔撚識搞

巴打呢隻係咩編號？好早買落？宜家果啲都唔出有石

萬年曆唔好自己較啊屌晒巴

要拎去專門店?
第一次買萬年曆

呢隻係咪49020

76萬幾 應該半價入手吧？ 唔識人都6折
呢隻係咪個萬年歷模組搭棚上去？
聽聞易壞

第一次買萬年歷唔考慮iwc 大飛萬？

iwc 有隻big pilot同port
未買過江仔, 試試佢
壞就當飾物戴
隻ap壞鳩左好耐都係咁做

這隻好像停左產，好野來

Mk DW

116613 8di 好像是

國王的新錶

好正 想買隻2手 想問下大約咩價位

有無巴打識睇真假

睇背面

睇成個配套
出黎寒寒酸酸,住公屋/爛私樓, 真都當假

出黎渣大牛, 談吐得宜, 住豪宅, 假都當真

學生SEIKO

same

又可以睇人屌DW

學生哥撚有錢戴撈咩

係都帶精工啦
Superdry

好柒

肛絲單鈍it 巴入黎未？

哇 巴打，個面好撚靚喎！
睇唔清係咩牌子
可否指教下

摷到了，D1，日本邊到有你呢款啊？
隻綠色好有型啊

好靚啊，有呢d款既？邊到搵？

好靚啊，係咩牌子？邊到搵到？

今日戴pam仔

咁快有大佬睇

幾銀

5065嗎

推

同好
真係幾舒服，斯文又得，sporty又得

今朝po左係隔離post

個客的，好似係原裝石

成層樓係度

Less is more

有d 品味喔， 識貨

RM

白金定pt?

藍面好好j

白金，屋企人拎黎收藏，好日都唔會戴

又40幾個

巴打點睇Oris 呢個牌子？

3萬以下既睇款得啦

有幾個巴打貼AP比人直接無視左

邊度有無視呀？

屌你我有隻一模一樣

其實得罪講句點解買呢隻？ pearlmaster 既帶粒鑼斯好易甩

其實得罪講句點解買呢隻？ pearlmaster 既帶粒鑼斯好易甩[/quote]

買左幾年 戴少過五次
用黎放係個盒度轉轉下當collection

女友：做乜支秒針唔郁，係咪壞撚咗

買左幾年 戴少過五次
用黎放係個盒度轉轉下當collection[/quote]

記得得閒郁下等佢行下， 錶唔可以停太耐

窮拎

我撚想要一隻地通呀 你老母。我幾時發達呀

地通唔使發達下嘛
買隻鋼咪十皮

一齊J

好正👍🏻 機械芯？

平價女裝錶，日本買，$9xx
隻手較幼，所以戴隻細錶

大家都係 Bauhaus design

轉左皮帶都好好靚

想問吓有冇人知邊度有賣omega speedmaster 3510? 好少買錶 唔知邊度有二手錶舖

我諗你真係要去二手鋪搵， 香賓會集中同多dd , 可以去試試搵

經典款

想問下咩型號？

係唔撚係呀

請問各位巴打邊度多ham仔款睇 同埋平? AD最盡幾多折?

借朋友的 手幼好難攪 好似偷老豆隻表帶咁😂

Stowa jj

今日有隻新錶到手 陣間放圖

就講就到

又有德國錶報到

Stowa JJ

正!!!想買!!!

呢隻應該唔會咁易同人地撞錶卦

巴打覺得kenntheth cole點？
信用睇到隻鏤空$1680幾正

德錶報到

巴打買幾錢？
睇啱咗隻白兵好耐但好貴
不過識人攞可以平好多
但聽講萬希泉錶芯麻麻地，海鷗好過佢

你有對NMD加部MP4夠做啦

好野來喎

痴線...正野來架喔

終於有人識貨

btw點解唔買Lange 1買呢隻

hublot有個系列好撚似RM
但賣十幾, 性價比好高

今日都係 Stowa

type B真係好撚靚
戴緊type A冇錢買埋typeB

我調轉，戴緊type B冇錢買埋type A

屌

大陸野

逐個來
但貼呢d反應唔好

巴打邊度買

窮學生留名

玩錶帶
自己整
會接單訂造

戴撈唔曬撈真係對唔住隻撈

冇撈

我對唔著隻撈，我曬咗另外一隻cheap錶

如果改做藍針就正

喺邊度買？

睇到喇唔該晒巴打

佢係藍針 只係張相睇唔出

巴打呢隻幾錢？
日本見過，幾靚

有冇巴打戴Glashutte？

111?

摩擦力

條驚皮帶係邊買呀

2xxxx yen

唔識換帶

無乜人戴DW嘅

係連登Rolex 都可以變公廁

垃圾錶一隻

巴打前面嗰隻咩牌子幾錢邊到買

好似冇人戴Sinn

又到1號
大家較咗錶未？

無日期唔使較

巴打呢隻咩牌子
想買隻電子錶玩下

搵到了

正到標水 好想買隻1815

2017新出嗰隻都好正

真·窮學生

Lange 真係無得輸

好想買但買唔起

你地個個靚錶
我淨係買得起依隻
不過已經好心滿意足

咩牌既係 幾銀

samsung S3 WATCH

最入門係呢隻

師父送俾我，話大個仔要有隻似樣既錶
買左幾多錶都係最鐘意呢隻

係幾正

有d 睇頭喔呢隻，是咪新款來架？
如果普通戴錶呢隻真係符合晒所有要求

撈就算100個帶同款都唔會俗

SARG011
唔算新，我都買左超過一年

我都想知 係咪1675

洗唔洗100k

1675好似6萬都有隻

19mm皮錶帶真係好少款揀，有無巴打知邊到有多d

怕夾硬用20mm會整到條芯曲左

amazon 或者 taobao

amazon好少款會運黎香港

抵戴，又靚

睇左幾十版, 呢到撈IWC仲多過精工Orient

岩岩今年先出黎做野
買隻精工粗粗地用住先

窮撚戴嚟戴都係同一隻

980蚊

衣隻幾靚，早幾日行信和見到

仲有隻白鋼藍面都唔錯呀

請問個款叫咩？
好有興趣

出現了

小心手都無埋

諗緊換唔換皮帶好

老老豆豆, 最好戴係iwatch膠錶, 時間又準, 功能又多, 帶慣左無戴好唔慣

人在德國
有咩德國錶好買？

你鐘意咩款錶？

nomos 好似幾正
呢邊買應該平過香港？

計兌換率應該係平D

Lack

係舊登個錶post見到 託朋友係日本買
瘦撚所以揀左細錶面 之後發現錶冇日子睇好on9 想買多隻

有冇巴絲可以話我知邊到有呢隻買
如果香港冇我就Amazon架啦

。
小王子

今日帶精工太陽撚

衣隻係咪一定要上佢官網買？

想問下大家隻pan d 錶带邊到買

都係幫襯返P記BT

啱啱搭車見到個倫敦金mk戴住隻金daytona

想換條帶

絲打隻腳

我反而想換番條驚皮

買左半年

anicorn interstellar

MORE

磨牙

Why buy this

灰面？

冇錯，灰面

唔明

落雨緊係戴防水錶啦

好似Rolex

點止似

幾多錢入手？

收兵過主啦

隻錶幾錢?

Steinhart

Cheap 雞野

今日帶呢隻

鐵達時狗都唔屌啦

有冇人知呢隻幾錢？屋企人俾我

呢隻最正

唔錯呀， 唔好太理價錢啦

67，個個都撈

黑十真係好襟睇，又易襯，不過又好易悶

我都鍾意 g shock，不過太大隻，瘦撚唔啱戴

今日就佢啦

終於有人戴omega

我想換過條錶帶，原裝呢條好鬆

去專門店可以要求買短帶

十幾年錶仲係閃閃令

邊度都見到你兩個嘅

好新淨
我果隻戴左四年都殘過你

Sor typo where to buy this strap

我唔係日日帶嘛

steinhart d 款好似rolex

似㗎，所以最好兩隻都買

侵唔侵窮學生玩

呢隻 weekender 靚，不過睇啲 reviews 條皮帶好似嘛嘛地咁

好少見黑面

天黑戴呢隻

422 原裝襯呢條

開工錶

清你呢隻咩型號

[black][/black]

500屌隻二手titus 好唔好
聽人屌titus屌到反艇
20歲仔

隻色水好付合國情

Titus 不了

Titus仲要土豪金仲要二手

Laco唔敢出聲

真係好靚

巴打請問邊到買，想買一套，去左兆萬問，佢地都無入貨

又係蝦

dinner time

1001

Good morning